談香港獨立之前，必先談個人獨立

用你嘅獨立思考，去做你獨立嘅決定，獨立地生存同抗爭落去
即使其他人唔聽你勸說嘅，你都唔需要強逼對方跟你做法。最後都係每個人為自己決定去獨立負責任
唔好輕易跟大隊，每場抗爭都請用自己對眼去審視形勢，再獨立決定要走定留
慢慢地我哋嘅思維就會有極大嘅進步，成為真正嘅be water
利申: 今晚係旺角覺得應該要撤

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

今晚睇到個陣式變化好快
防暴快推 速龍在後 一野十字口捉幾個
bewater都be唔撚切